全部人同我入晒嚟

我好悶瞓唔着
跪求各位可以同我傾吓計

善心打破零回覆

Ok

樓主 做咩瞓唔着
係咪有咩心事

你有咩想傾

你係咪想我問你有咩心事？

我都訓唔著

咁我哋一齊傾偈好嗎

咁耐仲唔訓

屌你老母

都話瞓唔着！

咁你有冇心事

我都瞓唔到

屌你老豆

你隻貓無陪你?定佢又自己訓

傾偈傾偈！
絲打有冇啲咩心事或者有啲咩想講

泥

我都訓唔著 個人好空虛

諗左成分鐘都答你唔到

我啲貓都唔愛我
佢哋淨係鍾意食嘢

抱抱you!!!
做咩覺得空虛

召喚肥絲大隻

😑

係，佢地好仆街唔比人抱，有你真係好，可以通宵傾計

已經無意欲想識人點算

Hi

hi

做人好無目標
20幾歲就無慾無求咁

Umm 今日可以去通宵傾偈
但聽日我要返學了
冇計啦我係又青春又pure 嘅女高中生

Errr

咁你唔小心訓著我morning call你?pure妹咁努力聽日都返學?

我呢邊就黎七點 天光了
想訓但唔眼訓

咁你有冇啲咩興趣呀
你仲咁後生
仲有時間俾你去尋找目標嘅
只要你嘅思想唔係好似香港人咁淨係識搵錢
雖然話就話錢唔係萬能
但冇錢又真係萬萬不能

已經過咗12點
依家係星期日
所以聽日梗係要返學啦！

比你笑下

我都訓唔著 好掛住佢。。

Seung dim

飲杯咖啡醒醒神！
要開始新嘅一日喇！
做人很累
但只有向前望先唔會墮落

Call 佢

做人不嬲攰 星期日不開始了
突然諗到我有心事

分咗手了 最主要原因就係比唔到空間佢 佢有俾過機會我睇下我改唔改到 但最後我都係令佢失望 所以我都唔敢再搵佢。。。

唔緊要！
巴打你有咩想講
做吓你個樹窿？

咁pure妹我地可以晚晚傾通宵，過左12點會有仙子接你返學

？

歡迎你同我講只要你想
睇吓我嘅意見可唔可以幫到你
又或者話比一個人聽個心都會舒服啲

最緊食肥左好唔開心
所以我聽日決定開始減脂 想lean住過夏天

感情無分對錯
你哋之間其實只係唔夾
難聽啲講句就係有緣無份
感情冇得勉強時間可以沖淡一切
希望你可以搵到新嘅戀愛同埋走出呢段感情
我明白你呢段時間一定過得好辛苦
覺得時間過得好慢
但只要你捱過咗
一切都會變好嘅
你喺呢段感情學到嘅嘢一定可以帶比下任嘅幸福
抱抱you
Sorry for 1999

哥哥你有冇咁多嘢同我分享
偷牙仙子？

妹妹你要幾多我tg比幾多。同個個唔係偷牙仙子，係保鮮子

希望係呢一刻我都仲係覺得自己好難走得出 佢對於我黎講實在太特別 係我心入邊佔左個好重要嘅位置

嘩咁得意嘅我都係第一次聽呢隻仙子
我要1萬隻你比到我嗎

要一萬隻就要順豐收貨親，佢唔見陌生人

每個被分手嘅人
都經歷過你呢個時期
你有咩想講都可以同我講
因為我明白而家嘅你最需要人哋關心

大家一齊努力！

做好人成日俾人搵笨

想要女女陪我睇戲

罐頭過金寶湯喎

Ptgf

佢會唔會咬人㗎
我會驚驚㗎嘛

你似摸貓咁摸佢就唔會咬你，仲會變魔法

嘩真係好神奇啊！！
佢識啲咩魔法㗎？～

逗貓捧魔法同令你唔訓覺同我傾計魔法

關你撚事咩柒婆

想喊 但返緊工

同問

咁你咪死番出去囉

分手 我與你再沒聯絡 急屎時也想起你

抱抱you
我有時返學想喊都係匿喺廁所

躝啦fku

拜拜

覺得自己成個人生都好失敗

系牙好撚威

好似係呀，個仙子係咪sweet到你訓唔到先?同妹妹我邊有女食，但過多兩個鐘就可以食早餐，你食唔食?

我可以同你傾偈！

Diu你
悶就去簽聯署啦！

我自己都係咁
呢樣我真係唔知點樣可以幫你
因為我都經歷緊唔知點算

呢度我主場！
你唔鍾意我就出去

唔喇
哥哥你把口咁甜
我先唔信你講嘢！哼
同埋靚女出門需要好多時間準備
所以不了不了
我係一個有矜持高貴大方溫柔體貼可愛嘅女高中生

可能好多人都覺得我天真 話走唔出其實只係時間問題 我曾經係一個跌到落谷底嘅人 仲要係好深嗰隻 但係佢將我由谷底拉返上黎 連我自己都唔想行嘅時候佢不斷拉返我上黎 結果我成功上返來了 但今次係佢親自再踢我落去 得返佢先可以拉返我上黎

已簽

𨳒啦柒婆
又要威又要戴口罩

叫埋一家大細簽

我把口唔甜，係講中左妹妹心聲你先覺得我甜女高中生前面咁多形容詞

我只係講返我嘅性格外表特徵出嚟
哥哥～你唔信我呀？
咁仙子佢每日使唔使瞓足八個鐘？
定係好似on call 36小時咁

未見過妹妹你話自己朱茵都得，妹妹似乎比哥哥仲難信仙子每日凌晨最活躍，你想call仙子又得

誒～哥哥你唔信我就算啦
（少少唔開心咁啦）
你咁衰
我想同仙子講嘢多啲！

咁哥哥以後信哂你，你信唔信哥哥先?仙子而家實現妹妹你願望，佢出番黎!

快啲叫仙子出嚟啦～！
好想同佢傾偈呀！！

仙子出黎啦!你想同佢講咩

信！
咁仙子而家可唔可以即刻實現到我一個願望
我想見哥哥真人個樣嘅相！！

仙子話要見到妹妹真人樣當交手續費先，唔收加一

咁功利㗎～
臭仙子

咁哥哥你可唔可以自願擺自己個樣上嚟QQ

算啦算啦唔睇哥哥個樣
我怕係醜男人
污染我對水汪汪有大又圓嘅眼
咁我想睇仙子個樣得唔得

我全相︰

睇完記得delete，未比人睇過我全相，會怕羞

知道了～嘩你真係又肥又矮
咁仙子個樣呢

但我高過王祖藍仙子話要見到你個樣先係比你睇，怕認錯人

呢個係我嚟！
咁你而家可以俾我睇仙子個樣未

哥哥你做咩唔應我！你係咪嫌我煩！

上面隻狗公肉撚酸到

原來你係隻豬，咁仙子咪可以包住你隻豬

佢叫哥哥唔係狗公
我嬲你！

叫緊保仙子出黎

我自己都有魔力！
我係火麒麟轉世
識着火燒着你隻仙子

我等咗好耐喇QQ~~
個仙子慢吞吞㗎
做嘢咁冇效率

佢識噴水，你d火比仙子整熄哂

岩先你咪見到仙子

如果真係中學生 小心d啦
唔好亂俾contact人

隻仙子啲水多過我啲火？
但，但，我係火麒麟轉世喎

我已經不是直必了
但你有心了謝謝你

我係真係已經癲咗
我痴線㗎
你唔好逼我呀你唔好逼我！

你唔係火麒麟，你係小火龍咋，仲要條尾d火比仙子d水整熄左

你再逼我就叫仙子打你！

係要逼 吹咩

其實呢隻仙子唔係保仙子。。。
佢係偷牙仙子
因為
我認得佢條仆街呀！
以前偷咗我12隻牙

男人老狗扮仙子

我好驚啊好驚！
召喚神級仙子
出嚟打柒佢

我係女人！係女人！
歡迎起我底

我叫左佢比留隻智慧齒你，你收唔收到，郵費我叫仙子比左

收唔到
我認得佢認得佢！
呢個仇一定要報
哥哥你唔好阻住我！
叫佢陣間7:00旺角公廁等
我要同佢決一死戰

我都唔係話你

妹妹佢話約左你後日係你學校等，但佢話你應該會笠水唔知醒去唔到

你唔好鬧我唔好鬧我呀！
求吓你唔好再逼我
仙子仙子你喺邊呀
出嚟救我呀
我比啊濛恰緊
救命啊救命啊🆘

仙子知道我讀邊間
好神奇啊點解嘅點解嘅佢會知

嘔心仙子
我要報狗拉咗佢

哥哥 呀濛恰我呀
你一定要幫我出番啖氣！

你個個仙子由細陪到你大，唔係點偷你牙。妹妹你變左高中生就唔認人咁曳曳

狗會拉你，作口供

約埋佢去學校打過

你嗌破喉嚨都冇人救你架啦

實不相瞞
我細個曾經有隻仙子陪着我長大
但有日唔小心攞個點樣拍電死咗佢
哥哥
你唔通見到嘅係.....

哥哥哥哥依度呀依度呀！
蝦我嗰個臭女人喺度啊

你死喇你
先至同哥哥而家嚟搞掂你啦

仙子*

你打死個隻係海仙子，偷牙仙子個日有事早退。但妹妹你殺生?

阿薑你就一針打撚死我
阿叔嚇大架屌你老母

因為嗰日仙子佢
妒忌我太靚
所以佢
嗰陣時用水魔法想浸死我
我迫於無奈出於自衛行動
錯手殺死咗佢

但妹妹你明明係豬黎，邊會咁靚同個日佢係想教你游水

屌你老母啊
依家係咪惡鬥大聲先
我同你講！我有支軍隊叫生果聯盟
有藍莓士多啤梨香蕉提子🍇
你夠姜就出嚟！
同我！火麒麟轉世
傳說級仙子！仲有
哥哥
打返場世紀大戰
靚女我都係嚇大㗎屌你老母

你嗰日都唔係在場！
豬唔可以靚女嘅咩！
哥哥你唔係話會信我嘅咩
你而家又質疑我又貶低我
你想點啊！

佢係我惡毒仙子！
佢要隊冧我呀

豬可以係好可愛架，咁妹妹你可唔可愛先?

可愛呀
萌え萌え

做咩凹晒水咁呀！
啱呀唔係仲聲大夾惡嘅咩！

咁可愛要抱高高啦

好似係妹妹你隊冧佢，我見到!

我差唔多要1.6米個喎
哥哥你有冇180cm 㗎
冇嘅話就唔使你抱了
我淨係鍾意高佬

我一次食兩支煙呀 收皮返果欄獻世啦生果聯盟

吓？
你喺度質疑緊我？

頂唔順 隻狗公太核突 唔撚玩

好威咩？
我一次過食三包煙呀
你夠我壞夠我跩咩？
你折返埋啦！

我唔准你走！我哋嘅問題仲未解決

屌你老母快啲同我返嚟！

踩住高蹺咪有米八高，你想要到幾高?

我對眼就係證據!

咁即係除鞋有冇米八？認真討論你唔好欺騙我

揸揸手解決左佢啦🙏🏻

你比仙子嘅魔法蒙蔽左雙眼

我除緊鞋踩點會無

咁我勁抽啲定你勁抽啲啊
我食三包煙㗎！

仙子話妹妹你成日惹人犯罪

你咁高
把口又甘甜
咪食過好多女囉
你係咪famj/mk 仔嚟㗎
定係fuck boy🥺

我 我四包

我點惹人犯罪
我係咪做咗啲咩錯事QQ

我試過一次過食10包
咁你又夠唔夠我嚟吖
唔夠我黎就即刻同我講返句對唔住先
要講
對唔住靚女求你大人有大量

無，但我食過好多甜品，有馬卡此龍啦，年輪蛋糕啦，豆腐花啦，災?

薯片呀？

冇自貼睇一律當catgirl

你話自己好靚但你只係可愛，虛假陳述

屌撚哂你地祖宗18代

你把口真係好甜喎
你有個幾多任女朋友㗎
話我聽啦～(^^)

快d幫手屌撚柒隻臭狗公

🚬呀
屌你老母
本身仲諗住俾個下台階你
而家唔使啦！
直接聽日七點旺角公廁等
你小撚心啲

其實我又可愛又靚

好玩唔玩玩屎?

我都屌撚晒你哋祖宗38代

好少，應該同你咁多任男友數量差唁多

屌你老母臭西成班發情期

屌你老味
又話我哥哥係狗公

哥哥👉🏻👈🏻
樓上有人話你係狗公啊
你有冇啲咩想反駁

真心好撚狗公 睇到想嘔

快啲屌撚死我 我想死全家好耐

我得兩任咋

死了

收口啦屌你老母臭西

我屋企唔比養狗，做唔到狗公

係呀點撚樣啊
唔滿意就同我死出去
死直必
我癲㗎
你唔好逼我呀

咁妹妹你多過我呀，要點先可以好似你咁甜

上連燈勿認真
你第一日嚟㗎？？！！

你班仆街一日唔死 我訓唔著覺

每一個鐘食一包糖
咁你就會成身都甜漏漏

我會好長命
你唔好瞓了

妹妹你想食我?殺人呀!

聽日實搵屎訂*你

你食狗屎啦屌你老母

我唔會食啲唔係甜過我嘅嘢

屎都唔夠隻狗公核鳩突

我無咁甜，我用開化糖同少糖

你個痴線婆亂講野！
佢係我哥哥嚟㗎
你係咪痴線㗎

再嘈搵m巾塞撚住你把口

咁你要一個鐘食四包
咁就一定可以甜過我

你再亂講野我就真係攞屎塞住你把口

一個鐘四次，每次4包，仲要對住妹妹食先有效果

哥哥失咗蹤？

我喺呢度

怕咗我唔敢出聲啊！
你死咗去邊啊！

上討論區會有時差，唔係即刻睇到

幾驚你唔理我呀
我好驚啊好驚啊

日日有妹妹陪，食咩都甜啦

其實我真實身份係輝夜姬。。。
我聽日就要離開了

妹妹你無論走幾耐，我都會等你唔係你星期一唔記得返學

我會記得返學的
你放心啦
你keep住保仙子先
等佢長大成人你再寄返俾我啦

屙緊屎儲起聽日掟鳩你

呢度我主場唔滿意就同我死出去死臭鳩

只要係妹妹幾耐都會等

哈！
淨係靠你屙嘅屎
聽日一定鬧唔過我
你帶定幾件雨褸啦

出乜撚去 唔滿意就係要屌爆你老母

鬥*

既然你唔出去！
咁就係我主場同我決一死戰啦！
我都要屌爆你祖宗18代
你個死臭鳩夠膽鬧我臭閪
你聽日就同阿濛一齊
同我鬥過啦
唔好甩我底啊
聽日7:00旺角公廁等

唔出喎sor
上網屌人我最撚勁 現實我成隻死狗咁
我唔撚gur就一定要出聲屌撚爆你班狗公娘娘

Ummm
突然之間唔想要隻偷牙仙子添
Errr
你都係收返好佢啦

偷牙仙子係妹妹你個啵，我個隻係保仙子，妹妹咁薄情

omg
我毒L都要俾你屈係現充

你睇下自己似乜 見到女人就發情 鳩up互flirt幾百頁
屌你老母臭西

我屌哂你地老母臭西 快撚啲死全家 哈哈哈哈哈唔唔口口啦唔唔唔唔

突然之間唔想要呀嘛！
女人係咁㗎啦！
你唔撚係有意見呀嘛
我都講咗好撚多次
我痴線㗎

咪就係
巴打我依家撐你呀

懶撚哂熟 行撚開啦屌你老母

——————-
你冇嘢吖嘛
呢度連登嚟㗎
你咁撚認真做咩啫
死直必

我一定要屌撚哂你班仆街 屌你屌你屌你屌你屌你屌你

呀！！
連你都痴咗線呀

我都要屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你

我哋之間呢段兄妹情就到此為止啦
有緣下世再見
88你條尾

但妹妹你之前成日想要點會有意見，妹妹有咁多仙子保護

屌咩post黎

依個係廢post

發癲廢post
請問閣下有興趣參與嗎？

呀～～
你放過我啦
我痴撚線㗎
我哋呢段兄妹情係假㗎
我哋都係分道揚鑣啦

癲到連吐嘈都搵唔到位入

謝謝閣下的參與
我代表自己嚟感謝您

咁等妹妹你返轉頭啦

我唔會㗎啦
我哋之間已經完咗㗎啦
你搵個第二個阿妹啦
呢個世界上有好多好過我嘅阿妹㗎

點解你覺得你可以代表到你自己？

因為我就是我
我很美
我最了解自己
我是最棒的

你又唔係你肚入面條蟲
憑乜嘢話你了解你自己

我係！
我話係就係

邊個知呀？

我知道
你之前睇呀世伯抽插啲咩

你話你知道係因為你根本唔了解你自己
可能係依家睇緊呢